袁生再度上連登宣傳作品粉絲冰山大姐姐立即撕書

袁生真係慘連唯一嘅粉絲都離棄佢

佢啲毅力真係好強

你地洗唔洗咁過份呀

竟然有人買

吹呀？

好撚柒呀屌

唔敢睇相

格劍時期俾過少少意見佢，個時見佢有d進步，點知到依家仲係咁

情侶嘈交ja

邊個再講袁畜令佢被召喚出左來既話, 我屌柒佢老母

😯😦😧😮😲

講還講

高登都無人
牙猿過黎貼下堂又無可厚非wo

你知唔知其他人俾意見佢個陣,佢有幾臭串

袁生呢排咁紅fatfat喇

原post係邊?

袁生紅到去日本好耐了,仲洗理一個粉絲仔

屌有人未睇過嫁咪撚鳩人

袁生從沉默中爆發

袁生ho ball

n